[繁體支那] 台軍機密文件又亂丟 或能還原北部、外島補給內容

軍又洩密了？台軍位於台北、新北交界的「南港彈藥庫」在2008年清空，成為廢棄營區，無人看管，但行政庫房內日前卻被發現有大批待銷毀的文件，不少散落一地，當中包括單位吸毒驗尿的狀況表、油料補給表，軍服、軍鞋等後勤用品的統計冊等。有人擔心要是有心人將這些公文拿走，進行分類整理，即可了解台軍北部及馬祖地區的人員補給內容，等於是送給敵人免費、又精準的情報資料。

被廢棄的行政庫房，大部份房間均被人入侵，將可變賣的物資竊走或破壞，其中一個房間則堆滿等待「水銷」（泡在水中進行攪碎銷毀）的大堆公文，數目大概有一整排、數十大箱。
散落地上的文件中，包括「國軍糧秣收發分類帳—存管燃料分類帳」、基隆油庫相關補給公文、國軍服裝補給作業公文、馬防部駐台勤務支援中心等公文等等，似乎已被有心人士翻閱過。

有民眾稱從台軍這種亂丟公文的證據來看，國防機密不知道有多少已被台軍自己疏失所洩露。負責管理的陸軍第6軍團指揮部事後才派員到場處理，並稱雖然相關公文均已過期，但如發現有機密資料，則會懲處負責人員。
台灣《蘋果日報》